星期六日不如試下（黃色經濟圈）

最近我相信好多黃店都頂唔順！
既然平日政府先會驚！
不如實行黃色經濟圈係六日發生！
各位巴打絲打有冇得諗？

六日
文宣組
和你Shop

贊成👍🏻
反對👎🏻

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

大家可以再Share 黃店文宣出黎！！